唔該消防救中大！

入去救火分開班狗同學生
再用水射班狗
再咁落去班狗一定唔會放過班學生架

救救孩子

有冇人幫手

推呀

推到消防做野

tui

推

推呀😭

消防叔叔中大著火啊, 去救火啊

支持

push

支持 快去

消防埔警犬含緊撚 唔使望啦

醫護

救救孩子

救火咪即係清除屏障

倒轉就有可能

屌你地咪撚廢話啦一味負面
我地出面打生打死你係度9UP
一係支持一係出去一係咪撚出POST

消防依家都要聽警察指揮 所以唔洗諗

你都on9 火一救熄，班學生渣都冇得淨呀

經一號橋由吐露港公路走得唔得?

00nnnmnmmm0. . vvVaVbb!nnnvvvvVVVVVVVVV vvv

消防大隻仔大隻佬，香港嘅未來靠你地

出唔到呀

0zpxl

仲信消防？

please

中大著火，popo都唔會比消防入。

今次真係要簫生先得

倒戈未呀公務員

唔好傻啦，唔好再用加泰消防FF，消防唔會幫我哋，我哋嘅中大我哋嘅香港要靠我哋自己救

全世界如入中大
請乘車到石門/沙田醫院/大水坑富安花園落
後Google Map search 行去沙田雙子橋

過橋後直行到尾轉右
左手邊會有天橋
過後直行到尾就係大學站！
如有需要請踩Loco Bike入中大！

快！救中大學生！

所需物資：
電筒
密實袋 urgent!!!!
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素 urgent!!!
黑衫
手套
地點：
入大學站再入夏鼎基迴旋處
入大埔公路再去四條柱

消防救火

救命

Please.

我地真係好需要大人既幫助，求求你地

出左新指引
消防under警察

全政府都under警察

Push

無咗啲火咪無roadblock

求下你地 全部紀律部隊救中大!

出動哂救香港 救孩子

跪求啊

消防救火唔洗你教

推 消防救人

消防狗就收皮啦

p幫推

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

我真係跪求你地 求下佢地

救救救救

係咪都打去消防 唔好打999
記得消防有直線

唔該

好主意！求消防覺醒

P

求下前線消防

幫手呀消防員！啲手足就死曬喇

唯一希望得番消防

火係屏障
熄左就更仆街

求救

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

班曱甴講左話要佢地批

消防唔會救人！沙田新城市我call過，乜差都冇做

請消防救香港！

消防

救中大呀

求下消防同其他紀律部隊

風高物燥，麗坪路好似有山火

唔好曬時間 一齊打電話！

馬鞍山消防局 2640 3222
沙田消防局 2691 0596
小瀝源消防局 2647 7515
大埔東消防局 2664 2511

咪撚理高層啦 救急扶危呀

要嘅一早出嚟救人啦
大是大非都仲‘中立’嘅都唔使有咩旨望

消防做野，加油

暴大手足 頂住

救救學生呀

消防巴求下你幫中大手足啦

拉

推！

推，我哋最強後盾

消防我求下你地啦
你做消防都係想救傷扶助
而家班學生真係好需要你地

燒防巴

求下你地

無用啊
消防係緊急情況要under狗仔
因為五大紀律部隊得狗仔升格到

講到啲消防咁正義
咁辛苦考入去出班
有幾多個會肯冇左份工咁幫手

唔好傻啦 火熄左防線冇左死得仲快

最有良知消防幫吓救火！

你叫消防上去= 幫差佬救火
學生唯一能夠擋住狗既武器就係火
姐係叫學生去死

pull

學生被困求救

朋友報料：

我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

咪係，拖梗等救兵！

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
暫時火攻令我地回返啲氣！
隔開左班黑！
大家快幫手！
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

香港！一定要踩死一隻昆蟲！先可以走落去！

消防啊推啊

全港市民 請集中火力攻入中大
唔理你用咩方式都好，都要諗辦法接近或進入中大， 入唔到去嘅都幫手堵塞以下路段，阻止警力增援。
*堵塞可以用車/使用路障
重點照顧地段：
馬鞍山 - 大老山公路
大埔 - 吐露港公路
沙田 - 沙田路
大圍 - 青沙公路
荃灣/屯元天 - 城門隧道
葵湧/青衣 - 青荃路
九龍西 - 窩打老道/漆咸道北
九龍東 - 龍翔道/觀塘繞道
港島 - 三隧出入口

通知中大學生 要打爆火警鐘
消防員先可以入去救人救火

唔係喎師傅，你call消防滅火，火一熄班狗咪再推進

唔該啊....

救下佢哋 they are only kids

救救學生

救火就仆街啦 冇左屏障

拉 助攻黑狗

幫推

即時文宣守住中大

消防打排球

消防藍到喊 日日聽到佢地大大聲屌緊你地

推唔到都推！！救命呀！！求下你地去救學生

我都好想做到
消防肯唔肯幫 會唔會藍

救咩火 fire is our shield

幫手推
良知呀

消防叔叔救命呀！😭😭😭

就算唔係中彈死
一定會比TG 焗死

個火唔可以熄呀!!!最後防線嚟架!!!!

其實有車又唔怕死既
可以撞死d狗
利申支持和平

咪撚推呀
冇火擋狗學生冇架喇

唔好推post arrr
入左消防車
黑警就推進

係等緊大家撳鐘

消防哥哥

去幫拖啊 消防 你地話會守護市民

消防員仲有良知葛可？

消防係外圍等緊，但火警鐘冇響，唔入得

消防幫幫手啦

其實冇辦法

好多公務員同事都係得個心嬲

但都係唔出聲、生活如常、5點半起身返工

成個section得我一個on9抗爭，開始覺得人地悶聲發大財照樣結婚照樣生活正常，我自己好蠢

你都幾懦弱，咁都要戴頭套

救下你地
我捐我份人工比你地啦

push sorry

前線消防唔該救下班細路，就一次咁多呀

Tui

既然班狗咁撚抽得，不如入去講下

前線醫護 消防 仲講職業操守？

PUSH

求下你哋

暗黑地獄
•
1 分鐘前
打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

火警鐘

救撚完班狗唔衝上去捉？

打去話起火點都好等佢地有理由到場

四架車上唔到黎

因為有rb
暴大打爆消防鐘 出面一堆支援同補絡俾人卡住左係rb

from SUCK channel

救命啊

揾人打消防鐘

轉載未fc:
我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

入去呀消防
屌你

咪撚on9啦 冇火一早捉9晒啦

打消防鐘啦

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

消防鐘！！！

推！！？！